【三中堅】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXIX

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

仲乜又玩番3中堅西陣

slow

holding係咁傳失波

9陣

Coyg

俾人禁住黎屌喎愛狗

波都運唔到上去 西到..

閪了

比比鳥好似PE堂冇帶波鞋著皮鞋落場咁好撚柒

垃圾

愛sir

不嬲架啦

愛蛇玩呢個3中堅陣 仲廢過爺爺

半場都過唔到

有冇link

拿卡傷

數黎數去都唔齊人
原來踢怪陣

點解個場咁細咁

老野後期又咪咁

好在詐糊

救命鐘呀

嘩屌 嚇到瀨屎

offside 嚇撚死

點解三中堅

廢撚到

嚇死

都係咁sexy

第一日睇般茅咩

三中堅打雙箭輸硬

詐糊

準備又嚟3：3

iwobi

牙拖中桂

愛狗仆街死

愛蛇 露底了 還我爺爺

torreira 中柱
iwobi

中柱

笑死人咩 成日玩短回傳比龍門 但leno冇腳準既

好垃圾

幾時有帶到波嘅人姐 奧燒有時做到

T11 差d

拖仔
iwobi

禾比

屌你老味
個陣廢到

屌你老母訓醒未

睇來今場都奶奶地野

係咪又係上半場唔洗睇，下半場贏硬

差啲輸鳩埋

拖

IWOBI空門都唔識射

拖仔全能到仆街

用波幾好呀夠晒 calm
長波你唔係預下下俾到呀嘛

T11

拖仔

拖仔 = Kante + 卡so

on9 差d輸

拖差啲

托

牙拖乜又係你

T11勁撚到震

垃圾到 傻西黑鳪

拖仔今日射門慾好強

拖仔so far d 遠射都幾好 起碼中龍 好過埃及
犯撚哂商品說明條例

mk 大隻咗

拖仔要爆發了

屌那星nowplayer delay 咁耐
慢其他人兩分鐘

對面啲逼搶好撚惡

Ozil咩事無正選

燈

托仔好勁

班隊友太垃圾
睇唔過眼

無位打掛

愛蛇落咗order frequent long shots?

全隊打牙拖一個

k31 好撚廢

想問坦克有咩作用

屌你老母沙卡又左邊半場俾中間差啲俾失

法甲幻幻黎到屌打班友仔

禾b呢下

完全冇空位
波都唔係好控到

三中堅係錯誤陣式

On9?

意甲

咁有信心玩343

阿梅醒目呀整傷最大威脅果個 fraser 先

根本打強隊先應該用

今日三中堅交好多醫院波

bbq緊
入到波未

MK好撚廢

真係垃圾

打強隊先用451穩穩陣陣

papa

俾般茅禁住喪屌

依下有料

papa 好爛打

走場狗係most blocked

Mustafi熱誠飛鏟

papa勁撚到

papa 好撚大隻

papa好能正

Papa好熱血

Papa

Papa勁到

左閘用贊錯好過啦

希臘佬意識咁好

屌mk 我要燒呀

mk廢到

西波

Laca又搞咩

今日啲傳波好柒

自己唔識目睇livescore既

托好好J

做乜行返雲爺爺條五後衛舊路

Papa守完之後怒吼一聲
好熱血

Papa 呢球睇通晒條路

跑極個波都未到

三cb

希望留到人

有奧燒同冇奧燒個前場真係差好遠..

mk想點 又唔跟晒
搞到好似bellerin失位咁

俾人㩒住屌

又係你條垃圾
係公海撚你唔夠呀？
仲要入牙犬po

有無搞錯一個咁簡單既one two都比人打散左

點解中遊隊d 組織可以咁撚勁
一下one two 又空晒

????

過唔到半場

屌你老味比人禁住打15 分鐘

Papa大舊衰得黎又唔算好慢

呢兩球搶得幾靚

半場都過唔到

搞咩無得出

打五個後防都可以俾人禁住黎攻

係咁斷纜想點

屌 比比鳥唔睇人

好撚廢點算

中間d波比人攔晒

傳兩腳就斷踢乜鳩

都唔知你up乜七
b你個q啦

下年如果真係mata過到黎 MK真係可以收皮

愛狗亂擺陣

果然係半場閪波

收埋燒扮半場神調動

早場都西波

Mk無咩邊場係踢得好...🤦🏻‍♂️

冇越

半場都過唔到。好撚死

廢撚到....比人禁住屌

右路放題喎

Mata都30了

愛蛇OUT

比比鳥個邊俾人中出

黑哨

三中堅是錯誤的陣式

俾對面㩒住黎屌

黑撚左球，應該無offside

原來無越

band3垃圾

愛狗

比人禁住屌
禁極都唔入
反擊入一粒
三分已袋

下半場先睇

都話比比鳥打右翼衛 = shit

藍斯而家真係完全冇得踢

比高域完全冇野做

比老婆打又係咩垃圾

Mk咁撚大隻？

k31

iwobi...

今季D 賽程咁Q正. 又多得益哨
愛蛇都係排第5

俾爺爺應該榜首緊

下半場先禁制

還我奧燒!!!

明明之前好撚勁的

明明冇乜人有份打歐國
點解可以成隊差左咁多

唔覺mk有邊出係打得叫好

你問下呢到啲手足我咩料再講啦

2和比駁下腳算數啦

今季暫時好多得益哨

16場不敗叫差?

2和B 係未食飽飯定未上電，射腳波都無力

啲手足話無燒一樣咁勁嫁

Iwobi咁撚有自信

羊

開始上腦

羊射咩

屌 美羊

成隊冇默契冇溝通咁

雲加

幾時湊完囡牙？等左幾個月

唔記得隊草

0射術條仆街 做不射男啦屌佢
另外拿卡係咪傷左呀 sub都無

咁撚近都炒

比拿卡射掛左網了

見到個po都知唔使睇

又閪波 屌 比比鳥同mk d默契去左邊

今場wor
成隊好似個個打足冇抖咁
完全冇乜態

空灑頂左咩出黎

牙坦

錯啦 拿卡呢d波一樣唔入

咁都炒

羊廢撚到，做唔到G點

今日bbq牙

50m 買返黎tap in

牙羊生性啲啦

你勁好多

基佬回家吧

羊呢腳控得幾好

Offside?

請左幾多個主播助興？

MK係咁傳D垃圾波出黎

之前果16場有邊場唔係咁
呢d 先係羊波先兆

愛sir skr🤙🏻

Feel到坦克今場會-6建功

Iwobi廢到

下半場出燒扮神調動

我地今季嘅波 上半場入6球
下半場入20球

佢搞事話走先50m咋

1st half 6 goal
2nd half 20goal

Love sir

愛美麗件褸有得買未

PAPA痴線，一黎已經捉實你先

前面差緊個人去比波美羊

咁樣攞牌咁撚蠢

Mma?

343 ozil 冇位踢
4 後衛 kolasinac 又出事

下半場先換燒

原來羊無咩突破能力

奴

Leno

球證

leno

禾仔威力加強版

leno 真係好靚仔

球證

神救

有速冇腳法

啲傳中又係麻麻

屌唔明做乜9有冇人解釋下

leno

無晒供應 羊踢得好辛苦

吹乜9

佢唔望開波個面要重開

on9咁都可以重開

個球證真係戇鳩鳩

MK E下咩黎

mk 做乜鳩

唔撚知

英超球證食撚屎

Mk

mk

琴晚艾堅遜又係廢到on9

懷念爺爺

唔係條友後腳大力自己柒咩

我屌鳩你咩mk

mk 有冇成功傳過一球波

垃圾愛蛇虛火
呢幾場廢能到

著親依件衫都閪閪地波

想訓了

成隊波好似無撚曬中心點

MK 今季場場閪波
今場踢中間應該都係死

似西波

西波西到

MK同山狗究竟邊個更廢？

OG

og

咁樣烏龍

goal

邊個屌我 出黎

射得咁靚

今季真係冇好過

老烏 好靚

射得靚到

無拿子無奧燒好撚唔掂

I

笑撚死

好波不如好運

大笑

究竟mk廢d定全能到仆街廢d

好靚

我1A了!!

世界波

射得咁令

-6足球ho ball

靚到

個own goal咁靚

反ryo sir 又輸

咁撚靚既射得

Lerma 好波

GOAL

成季得一場上半場係好波

愛狗運氣值10000

愛蛇呢條垃圾無野叻

死好運

好彩俾咗錢球證同埋對面

咁撚靚

any link

kola ass

諗起上季kola比對面frazer玩爆

GGGGOOOOOAAAALLLLL

通常own goal都係靚到仆街

goallllllllll

射得好靚

專登射都唔會射到咁勁

on9

Now旁述燈到

癡線

全能到仆街 摩佬識撚用咩

Og牙

笑撚到

坦助攻

愛狗呢條撚樣 死好運

-6 football

屌 好撚靚

嘩，阿記邊個會射到咁靚

話左比人禁住屌先會贏波架啦

收左錢都射唔到咁靚

負碌

Kola OG assist

屌愛蛇d運氣勁到
今季勁多誤判得益，撞柱，連og都有埋

射得靚

有請今場MVP!!!!!!!!!奧高爾

射得幾靚

世界級 個角度

般尼茅夫踢緊阿仙奴最想踢既波

對面想點

般茅怒射破網

十二碼未有

把握力好到

-6 足球

負碌到

靚撚到

-6足球好波

英超最佳入球

呢壇嘢堅好笑

-6

係

拉長黎打 但又成日傳失

og 唔計助攻咩
傳得靚射得靚

真係笑撚死

踢咗成季-6波

我唔理呀!都有助攻

中呀

笑死 佢似有心起腳咁

好快比人追返啦

真係-6 建功

球例唔計

lur地黎睇下

佢有d慢但唔係鈍，明唔明有咩分別

頭先好似有人話要跳軌

開季以黎有無試過半場領先?

根據阿狗半場不勝既定律,姐係起碼仲有一球入

不敗終結時

究識

冇

今季未試半場領先

Not me

主隊踢控傳
根本岩晒阿狗打反擊

起動唔算慢但係段速慢?

thanks bro

2b 射波大力少少得唔得

mk個態差到

燒鵝脾

禾B而家真係敢射好多

好快比人追返

上場已經有斬波變射入
今季d運

Timed shot!

大力d盲off target

打左半季都打唔起

放落預備組啦屌...

Iwobi=new pires

mk冇腳好波

MK真係好撚廢

養禾比

MK 有冇咁差

愛蛇其實比左好多機會佢

未見過耳和鼻射波有力

玩留左

已經在地了

歐霸夠做

皮皮型好多倍

想扮享利

反坦又輸

Mk今季除咗打軌之外有冇踢過一場好波

2和比

mk控波好撚廢

果埸都唔係好好

尊重啦

上場mk先斬入左個波

今季組織廢左 運氣救反

冇記錯1g1a？

搵個咁瀟嘅同佢比

MK 係場場閪波

Og都計咁冇恥？

K6

嗰球-6到

進攻閪撚到震
係好彩og

k6

仲成日話乜野亞美尼亞球王

依隊19波開fk咁多野搞

條後防真係人地下下都搞到你危危地咁

K6幾時出

both型啦

還爺爺歐洲冠軍

三中堅陣防守好似仲差過兩個

乜撚野戰術自己FAKE自己

下個月啦

冇位佢踢啦

On9 fake fake fake

笑撚左

mk 傳好d 啦

咁亞美尼亞最勁真係佢

今日 mk 比波啲力水全部唔啱
跑死 bellerin

mk d 波好醫院。。

都話然硬的波
今晚食埋糖水先返

半場MK -> 燒

三中堅咪有

啞仔 唔配踢波！

mk有冇俾個波羊

2&b

還我奧燒

MK射左去邊

mk 登陸太陽

Mk射撚埋上火星

一反mk 幾腳好波

Mk所有野啲尺寸都好差

今場啲波好急勁

俾親都醫院 唔好害羊斷腳

下半場收一收mk好嘛

睇緊波 無人想睇你寫日記啊 老婆清

唔係2&b咩

射到直升機都打到部落黎

比比烏出波好左

Mk直升機都射埋落黎

當比比鳥保特

MK好似都無態左好耐

真

mk 連基本傳波都失方寸咁
呢d 直線我燒肯定食硬

唔係依幾場既事啦

MK

呢下如果係ozil比應該輕鬆追到傳中

讚完又射上太空

今次中但冇力

牙坦幾勁

佢派膠食紅有幾多次已經唔記得了

MK真係

開季到依家
唔知係叫無態定回塘

嗌得勁大聲嗰個係助教？

屌你咩mk

肯改名未

要唔要簽名

Mk好無態

其實同山狗 兩個都廢

翼衛岩坦克踢

屌你mk，呢球就唔出力

MK入到波我切

Jj有位簽

K6好過細梅啦阿化

上場拎左1分

最少唔係球霸and平d

牙坦撞下撞下又俾佢過到

屌你牙
貢搶口
食埋糖水先返去整治你

開始禿頭了

突然覺得高拿仙納好似陳詠謙

唔駛50萬週薪

改咩名

OK, 咁我要學下係米上面寫字

Papa應該係最好果個 細梅今季上緊位 坐陣先啦

....

MK 同人55波撞 全部輸灑

大家覺得沙卡會唔會拎黃

無態踢極都踢唔起

身邊太多假人

比比鳥比得靚

沉默到對不起

會

MK廢到D假腳慢撚到

今日竟然冇人提渣卡

mk唔掂wor完全

Mk波都帶唔撚掂

mk又做乜啊屌

mk係咪傻撚咗

屌你染柒撚到

細梅而家先26

Leno勁到

MK 笑撚左

笑到停唔到 仆街mk

Mk ???

出迎好快

佢同2b有出現過咩

夠集中

細梅成日禁區做傻事
真係要holding

和b

Mk真係算撚數啦 可唔可以雪下佢呀屌

個旁證係咪收左錢

好似又係onside

大麻B你做緊乜撚嘢

第一次覺得比狗好慘

屌

1:1 ON9

mk踢乜9

Iwobi皮皮附身盪射

平時睇5分鐘已經開始有人屌柒渣卡

半場宿命

好嘢！！！！ 又和半場

2&b 真係智障

禾比轉到自己唔知去左邊

半場未贏過

買翼啦屌

2和b

好波

屌 2&b比啦嗰下
扭咩

2和俾

屌你真係唔可以半場嬴架喎

Iwobi

講左好快比人追返 愛狗垃圾到呢

屌鳩你啊養和b

呢個入波好似打緊fifa轉邊咁

始終都係半場領先唔到

屌你真係半場唔識贏

on9 左邊無人跟落黎 ?

你老味比人任射

下半場又要神級調動了

2&b玩乜鳩

真係唔知好嬲定好笑

上半場最後一秒被追返

真係過唔到半場
最後一擊就比人追和

左閘好撚廢

Mk仔斷夠波未

和b之前威完上晒腦

kolasinac 不嬲係上咗去落唔返嚟

咁都半和

沙卡今日除左回傳有冇傳過波

又無clean sheet

mk冇追波？

Typical Arsenal

Dont know do what

2和b鳩撚到

不過對方依下地波傳中真係好通透
不得不讚

好波，伊禾比

弱智343
出mk唔出燒

成班散步等收工

半場唔比贏係咪痾打黎

兩球都係對面入

Iwobi食屎狗 轉身轉到比人打反擊

你老味2禾比

比爾連hea跑回防

仲叫基佬做乜七

T11 去左邊

屌9佢啦.

屌你守埋佢都唔撚得

真係次次都贏唔到半場

2和b係咪弱撚智架 個球你射左佢啦 玩

藍斯會唔會都好過mk

愛蛇入去屌柒班仆街

留名ö10換mk
又可以吹奏神調動

托利拉散步

細梅應該要沖過去剷低佢

上半場mk廢啲定2&b廢啲

問件黑鳩 又帶漏左個腦出街

佢係入波
但上場佢垃圾到仆街 睇到嘔血

屌你老母 坦克死撚左?

打多個都守唔掂

關你撚事咩

btw射得好靚

愛Sir
旁證幫左兩獲都領先唔到

咪同雲加個陣進攻唔知做乜鳩然後俾人反擊三兩腳搞掂一撚樣

一個反擊就失波

mk踢撚走佢啦 廢足咁多場

屌你老母 高拉 係咪無跑過返黎
最後個shot見佢好似仲前過牙羊

呢下有少少輸沙卡，兩個中堅都係輸半個身位，沙卡無去幫睇返中間，搞到走漏遠柱

奧燒換Mk 未

因為我用個網遲兩分鐘，所以平時唔會mom post，驚劇透
啱啱第一次睇post就被劇透1:1...

ON9

得比比鳥由前跑到後

屌 又臨尾香

2和b跟得拿卡多
開始學佢d野
不過好似坦克冇回防都有責任

反擊輸波真係好多球喇今季

關你撚事

發現岀親三中堅都會輸一球邊路反擊。

愛美麗？又咪濕鳩黎

屌 邊撚到有得屌2和b 進攻中場係禁區玩波有咩問題 問題係兩隻防中+兩閘都壓撚到入禁區想點

咁都關沙卡事

前面兩個廢撚到

咪唔好撚睇囉

對面個Brook 咩料黎
MK 後生仔 幾歲 好似有D 料

防中T11 去左邊呀

唔見人既

屌你老味.

我一見到人地單刀對住我地兩個後衛我就知仆街啦

今場愛sir應該攻守企位兩個陣
守就343
攻就4231
k31變左翼 holding左閘 2和b入中間
搞到防守k31落唔切

改咩名都要比人管

唔識問普狗拎link

一見到iwobi 自轉失波就知會失波

左面有問題啦，完全冇人跟

坦克好唔夾好似

你踢曼城定巴塞 禁區玩波

想輸幾多 講

屌 一望到個心就離一離

Mk係咪每場都要30分鐘warm up先識踢波？

不敗

今場贏唔到就無頭4

2和b唔好咁搶口得唔得…
你唔爭波唔駛輸反擊屌你老母
爭撚完托仔個波又唔知撚咗個波去邊…想笑撚死人？

力架

40分鐘果下帶波腳軟我笑左出聲

場場都贏唔到
進攻廢到呢

Warm up 90分鐘

屌佢老母俾人打反就跑快少少回防啦~

死人頭2&B想典牙

呢下坦克同雙防中
真係以為完硬半場所以冇回防
其實都有d責任

Mk真係倒米
反而前場禾比打得最好

3中堅

中堅失位
有個MAEK空氣
變左左中堅要睇兩個

羊隱形

MARK

有撚供應

希望下半場上返力

個球輸佢on9玩波

想講就算贏1:0完半場都唔穩 屌和埋

又OG 又黑走左粒入波都要最後一分鐘失波
上半場柒撚到

已經好積極迫龍門
如果拿卡喺度佢仲少野做

進攻果陣中間成日空撚左個位要中場壓上

下半場換臭燒反勝,又可以J調動

我覺得對手禁區失控球唔算罪人

MK波又控唔到，推又推甩腳…
無態就咪撚出啦…

上場k31 同 mk 已經廢到仆街
今場仲係一樣 要失幾多分先得

屌你啦
唔通你歡迎一個叫雲25同法25既人入黎呢個po吹水

成個中場唔夠打 2b mk鬥垃圾

愛蛇夠薑就下半場換走一個中堅轉番4231

基佬都唔係25啦
係比人迫走

又係輸殺卡

懷念拿卡

我覺得會

進攻中場係對面禁區選擇扭/射有咩問題?射完個波比人block彈返出黎咪一樣要輸 重點點會全部人都壓到入對面禁區頂

搶波控仲要撚失波又點睇？

咁h16係有小小1個睇兩個人喎

下半場出燒咪撚煩。愛Sir 快D 扮神調動

知道點解唔見T11 啦
係度嘆氣 散步 笑撚死

換ozil入黎

你試下著住雲25既衫去阿狗既場睇波
睇下你比唔比人打

有咩問題 用下個閪腦諗下先好入黎啦

輸 iwobi 條垃圾玩波
kolasinac 唔回防

拎基佬同第一風扇比

單機啦屌你

俾個on9仔以為自己球王爭波仲要撚自己撚到失波
係人都嘆氣散步啦

網上世界打鳩我吖笨柒

條友第一日入黎我廠9up ?

臨完場咁多人壓哂入禁區唔知做乜9

斷腳未

愛美麗由開季已經咁打 有咩問題?

如果你知我係邊個 你一定唔敢咁串我

喜般

都幾大機會被反CUP

個個位點跑返去啊，如果唔係iwobi玩波正正常常出波就唔會被人打反擊啦。。。去到個個位邊可能唔出

呢個po咁多25

踢防中攻到係人地個龍前面
仲要係度嘆哂氣 唔撚跑
如果係沙卡你地屌左3,4頁啦仆街

自己衝出黎柒

T11都要被屌嘅話，2＆b更抵屌

今日拖仔都係一般般，踢3中堅兩個中埸壓前左少少
應該有少少影響

自己開過檔啦 開個你所謂正宗既阿仙奴討論區

Agger 基佬走係雲爺爺打救車仔/干爹嘅遺計

Giroud忠心過第一風扇N倍

沙加有上場咩

咁咪所以輸反擊囉 2&b果個位咁撚柒多人佢射傳扭都有機會失架啦 邊有得賴佢一個人

真係好撚on9
先唔講咩名關佢撚事
豬腦被逼賣走都25

希望班Pk唔好儲氣打熱狗啦

點解mk海鮮到咁 好似都有成幾個月都無埸好波

@arsene wenger @ryo @song @gerb @grizemann @jg @viera @chamakh @podolski x 2

mk飛機 換啦
t11飛機 nice try

Me都串錯

@what

隻3角蚤係630黎

佢利狗sor

Ok

Block得

香討個阿狗區正常好多
你老味呢度星期一至六都係講股票講大學講溝女
on撚鳩
閃人

ok

原來係630新acc 可以block埋

all 25 躝

U轟獌狗

爺爺賣走我

今埸最大影響係無拿卡..個波運到上去猜唔到幾腳必失

係真阿就分手

躝啦好行唔送

torreira比完波見禁區有位隊友回後就有機會所以插入上去有乜問題 之後冇回防就有問題，不過都未必追到

Laca 25

雲加咁忠心

report埋韋拉
又開分身

好行唔送

牙維咁都知

Ok bam duck

睇波

收嗲啦以前成日叫春去 19000
每個 summer 都講
仲要同記者講
笑 9 阿狗冇爭標能力
係果陣冇 social media 佢先無咩事

咩叫630

你唔提自己

變陣plz

呢場輸埋好請返雲加啦

愛美麗?

yes
都係食屎狗黎
d nigger 養唔熟

如果係RAMSEY /沙卡 呢度仲唔暴動呀

賤種一名

??

林狗狙擊不遺餘力

人地不嬲個球風係咁 攻又唔滿意守又唔滿意 以為自己玩緊FM 全能型??

想念雲加了

無忘記過

坦克d企位其實好差下

下半場都比人禁砌

呢幾場進攻真係太閪 成隊好似好攰咁

Vieira lashes out at Arsenal

Patrick Vieira has launched an amazing attack on his Arsenal team-mates and Arsene Wenger's summer signings - and made it clear that he wants to leave.

In an interview with the Sun this morning, Vieira also dismissed Arsenal's chances of success next season, claiming they wouldn't even finish in the top five of the Premiership.

He said: "People should know this is nothing to do with money. I need to leave because I want to win more trophies and I just cannot see that happening at Arsenal. Certainly not over the next few years, anyway.

"Comparing Arsenal to the big clubs in Europe this season is going to be quite ridiculous," he added.

"I do not honestly see Arsenal finishing in the top five in the league - and you can forget the Champions League."

In recent weeks, Arsene Wenger has signed Everton striker Francis Jeffers and Rangers midfielder Giovanni van Bronckhorst in an attempt to strengthen his squad and persuade Vieira to stay. However, Vieira sees nothing to be excited about in their arrival.

"When I told Arsene Wenger I was leaving, he said to me 'I have £25m to spend on a few players'. My answer was 'Obviously, Mr Wenger, you are not shopping in Harrods. That will only buy you one good player.' Now I have been proved right.

"Arsene Wenger has signed two 'hopeful' players who haven't proved themselves in the Premiership yet. One of them is a boy of 20.

"You can't compete with the best clubs in Europe by making these kind of signings.

"Arsene Wenger is an ambitious manager and he knows deep in his heart that he needs five world-class players to compete among the best in Europe.

"With £25m in the kitty, Arsenal is not a great European club. With that budget they won't even be among the top 20 clubs in Europe."

Fellow Frenchmen Robert Pires, Thierry Henry, Sylvain Wiltord and Gilles Grimandi have urged Vieira to remain at Highbury, but today he dismissed their pleas.

He declared: "I have given 100 per cent to Arsenal over the last five years. They have only been there for a year or so.

"They have won nothing with Arsenal. They should stay and try to win things for the club before they open their mouths.

"My message to these players is that they have their lives and I have mine."

一路走來 始終如一

MK食撚屎

6c大哂

屌真係唔想睇mk同k31

成日受壓好咩屌其實 就黎歐霸都冇得打喇

反雲開始後悔未? 隊波廢 乜人教都死啦

k31叫-6入左球啦

今場都贏唔到，之後兩場對熱曼唔洗諗住贏到

港女先會自己 tag 自己

k31平時係咪掛住打fornite無練波

MK 今季已經係差
今場應該係最閪果場

Holding

Now浩頂坦克都講錯

HOLDING幾好腳法

Holding幾好波

三中堅仆街死啦愛狗

holding仲好波過2 禾b

呢幾下推進好耐冇見到

換人未呀屌

成班假阿踢緊波唔king ball king 身份證
all 躝 la

毫無章法
有反擊機會扭到入禁區又傳番出禁區外又分邊又唔知想點咁，搞到人地都返晒黎

點解浩鼎成日殺左上左路

西波有咩好睇

左邊無人要佢上

MK唔好再開角LA

因為坦克on99入左禁區

迷雲大會 join?

又撚到幾下

換人未

HOLDING 今季最大驚喜
好撚FIT

新戰術

換人未啊愛狗

腰都唔過

坦克 都唔知做緊乜

Holding 助攻

2&b 9到

2&b 真係弱智

打三中堅不嬲勁

Now食屎大 下下holding講坦克
屌你係左邊就坦克咩

肯換HOLDING出奧燒轉4231???

屌你老未K31隱形

無燒無法主攻

講波佬： 好彩， 啱啱斜咗少少

yes

呀拖

雙中堅都唔算多犯錯
好撚有信心

MK 睇到我笑

冇主角冇綠葉

主攻陷阱 4231老鼠拉龜?

快換燒入黎啦屌

托勁到

新理論？

拓仔勁到

屌奶星 又和 點搞牙

刷角

突破足球理論

點解季初d overload人地defense zone無晒

有威脅既攻勢都係拖仔做出黎

愛狗又話自己踢進攻足球 屌你老母

奥燒正選出又話隱形

落底地波傳中去哂邊

無左蒙牛

換入燒同nketiah啦
要人傳波同多件poacher

Mk同坦換走

俾何輝寸 以後唔叫何輝偶像了

爺爺個套廿年先比人睇穿
愛狗廿場都無

係有班盲反燒姐
利申 一向迷燒

兩閘Over唔over 都係輸反擊

比對面進攻既足球

一早比人睇穿啦

爺爺好波！

搵個英超不敗奪冠教練同愛蛇比

換人未
打返442
出ozil la

傻閪達菲成日放長做乜撚野
以為自己沙比?

4231先真

邊撚個踢箭頭

睇穿但都呃到下飯食

愛蛇仲唔換人 ？

條撚樣次次界外都DUP
屌喇星

Nketiah

仲唔換人

帶住巴黎都贏唔到阿狗
仲要輸比班十九廿碎既MONACO

60分都唔換

進攻乏力

典同yaya比

除左4231 第2D陣立即踢到成PAT屎咁

仲未換Mk 由換人大師轉左儲印花狗

樓上funson reported

呢張gif

新謝雲奴

愛蛇都玩儲印花

印花狗！

xhaka 傳乜野，2下啦

K31好左dd

今日mk & 大麻b真係食屎

唉

呢場唔拎3分下場邊有分失呀屌

換ozil啦

淨係係奧脫福同白鹿徑封王捧杯已經前無古人喇
阿狗史上最偉大主帥
沒有之一

auba...

愛蛇係咪俾爺爺上左身

奧巴美羊 我屌你老母

雙防中 進攻靠2和比mk 笑死人

美羊搞乜

愛蛇到底乜鳩戰術 好似大隻奧巴雙箭頭咁 想點

屌你老母 伊禾b 刷撚夠角未 死扭

屌你老母60m

1月雲加回歸阿仙奴

羊廢撚到

反雲仲有咩好講??

羊好廢

羊 剷仔又話佢打正中鋒好勁既

雲加教緊?

屌你老未x朗

始終都係雲加好

龍都中唔到，羊...

羊？

Tap in就叻

papa 俾 joshua king 撚過咗

對面lerma好似想轉會過黎咁款wo

iwobi唔差囉

雲加教呢場456左喇

Mk終於做到野
不過衰羊

Papa比人撚狗

對完利之後幾場都踢到不知所謂

xhaka

屌你撚羊

羊 我禾都勁過你拉

有冇人nowe lag

No Wenger no ar dog

有預感會豬埋

仲唔出臭燒...

再唔換燒就換返爺爺算

唉 沙卡搞乜閪

T11打得幾好

基本 今季風流波左好耐

Me 成日得聲無畫

世間只因你好

沙卡 k31

坦克收步
一定追到

有邊場唔好 呢條友真係痴線

羊goal

auba

羊GOAL

又tap in

又助攻

goallll

羊 終於

屌 沙加唔撚射

auba快到

拿, 2A啦

換走mk入ozil啦

反坦同我出黎 屌你老母

kolasinac 1a

快開

沙加好撚廢

禾燈得好

反愛又收皮

禾b

岩, 同我出黎啦, 屌你老母

又輸

邊個話羊廢，出黎bin c

發生咩事

下?? 爺爺1月前點會輸哩D波呀 下半場已經LEAD緊人一兩球

YAYA PATTERN:1月前係威係勢 勁到仆哂街 1月開始D人係咁傷 輸埋D ON9波 最後開哂口話要保住第4

K31終於

係 雲加用到廢曬

反2和b肯收皮未？

白版簡迪

kola 2assist

Tap in 王終於入啦

百屌成材了

今場都叫踢得差??

2b 好波

反羊反坦又輸

有人跳軌